好辛苦 好想死 但係我要頂落去

我應承左自己一日未光復香港 一日唔可以自殺
但係我真係好辛苦

有事可以tg hugo1991

會點

會有隻厹覆你

阿sir不了

唔好浪費自己生命 要睇到香港重光

same feel ar ching,但都要撐落去,唔好唔記得煲底之約！

快啲重光
我要死啊

加油啊 頂住
我自己本身都有抑鬱，但係我會同自己講：
我要為香港活下去！
有咩搵人傾下，唔好自己收埋
好好保重

我都係咁話

我都係 頂唔順 冇人明

支持住。

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

辛苦啲咩

我都有情緒病

前排偷嘢被人拉咗
啲朋友係咁問我點解偷嘢 我答唔到 或者我就咁答有病
佢地都當我無答到 繼續要問
咁你想點啫
我知自己有病 同我做Frd咁耐都知我有病
我偷嘅係好撚平 細路都買得起嘅嘢
你覺得我真係貪嗰少少錢啊
有少少心理學知識都知盗竊癖係病
咩叫病啊
控制到就唔叫病啦
你唔叫個感冒嘅人控制下自己唔好流鼻水

因乜事辛苦?

講到有啲亂
我講緊有病係幾年前開始抑鬱 焦慮 驚恐
偷嘢嘅想法係近期先有
我懷疑係因為我處理唔到啲情緒 日日好開心咁 但係其實我心底有嘢 所以演化成行為問題
因為我唔係第一次表面完全正常 但係有行為問題
之前試過暴食 都係日日好似好開心咁 就淨係暴食
𠝹手就一路都有
我係處理唔到情緒嗰啲人
我呢半年停咗見輔導同醫生

頂住！大家加油！睇班仆徒街點死！

如果因為情緒病
找好的醫生心理醫生社工可以幫到你
情緒病不是人人明白和體諒
但儘量不要理別人怎樣看
醫病的路很長
好多時候也要靠自己

你唔去睇醫生，病情只會更反複和惡化
𠝹手已經是一個嚴重警號
千其唔好令自己個病更嚴重
香港需要一個健康的你
你先開始醫好自己先，好嗎？

被人拉完 老母即刻要我睇返醫生
想避都避唔到

我中一開始𠝹到而家大專

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

𠝹手,外界不明白
但我知道這是你內心痛苦得不到宣洩
醫生也明
我們很多時候覺得自己搞得掂
但其實放開雙手
才知道很多人會幫你
我希望你今日過得好一點

光復香港 時代革命
寜作飛灰 不作浮麈
令鳴而生 不默而死

香港等緊你 需要你